\documentclass[12pt, times news roman, a4paper] {article}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}
\renewcommand{\figurename} {penjelasan}
\begin{document}
	\begin{center}
		\large{Perbaikan oracle}
		
		\noindent Muh Amri Irianto (1184100)
		
	\end{center}
	\section{Tutorial pembuatan aplikasi dengan APEX}
	berikut saya akan membuat tutorial pembuatan aplikasi dengan aplikasi ORACLE APEX
	silahkan ikuti tutorialnya.
	\subsection{Tutorial apex}
	\begin{enumerate}
		\item  pertama kita harus mjelakuka registrasi pada ORACLE APEX yang akan kita masuki kita bisa kunjungi di oracle
		\item isi semua dengan benar maka kita bisa masuk dengan tampilan seperti diabawah
	\end{enumerate}
	
	\begin{minipage} {\linewidth}
		\centering
		\includegraphics[width=12cm]{1.png} 
		\captionof{figure} {kita menuju create }
	\end{minipage}
	\begin{minipage}{\linewidth}
		\centering
		\includegraphics[width=12cm]{2.png} 
		\captionof{figure} {kita pilih froma file}
	\end{minipage}
	
	\begin{minipage}{\linewidth}
		\centering
		\includegraphics[width=12cm]{3.png} 
		\captionof{figure} {tampilan akan muncul seperti gambar diatas}
	\end{minipage}
	
	\begin{minipage}{\linewidth}
		\centering
		\includegraphics[width=12cm]{4.png} 
		\captionof{figure} {kita choose file" lalu kita pilih file yang akan dimasukka}
	\end{minipage}
	
	\begin{minipage}{\linewidth}
		\centering
		\includegraphics[width=12cm]{5.png} 
		\captionof{figure} {kita beri nama pada tabel tersebut dan kita klik configure}
	\end{minipage}
	
	\begin{minipage}{\linewidth}
		\centering
		\includegraphics[width=12cm]{6.png} 
		\captionof{figure} {kita bisa lihat data yang telah kita buat}
	\end{minipage}
	
	\begin{minipage}{\linewidth}
		\centering
		\includegraphics[width=12cm]{7.png} 
		\captionof{figure} {terus kita load data}
	\end{minipage}
	
	\begin{minipage}{\linewidth}
		\centering
		\includegraphics[width=12cm]{8.png} 
		\captionof{figure} {pada tahapan ini masuk di sql command}
	\end{minipage}
	
	\begin{minipage}{\linewidth}
		\centering
		\includegraphics[width=12cm]{9.png} 
		\captionof{figure} {tampilan akan masuk seperti gambar diatas"}
	\end{minipage}
	
	\begin{minipage}{\linewidth}
		\centering
		\includegraphics[width=12cm]{10.png} 
		\captionof{figure} {terus kita masukkan seperti gambar diatas}
	\end{minipage}
	
	\begin{minipage}{\linewidth}
		\centering
		\includegraphics[width=12cm]{11.png} 
		\captionof{figure} {lakukan seperti gambar diatas untuk melakukan pengecekan apakah tabel sudah masuk }
	\end{minipage}
	
	\begin{minipage}{\linewidth}
		\centering
		\includegraphics[width=12cm]{12.png} 
		\captionof{figure} {saat pembuatan kita bisa masuk di new application}
	\end{minipage}
	
	\begin{minipage}{\linewidth}
		\centering
		\includegraphics[width=12cm]{13.png} 
		\captionof{figure} {kita kasi nama dan pada proses ini kita klik add page terus kita pilih "interactive report"}
		\end{minipage}
		
		\begin{minipage}{\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[width=12cm]{14.png} 
			\captionof{figure} {kita masukkan data yang telah kita inputkan kedadalm "ulangi proses add page tersebut sampai semua data yang telah kita masukkan dapat kita inputkan}
		\end{minipage}
		
		\begin{minipage}{\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[width=12cm]{15.png} 
			\captionof{figure} { "ulangi proses add page tersebut sampai semua data yang telah kita masukkan dapat kita inputkan"}
		\end{minipage}
		
		\begin{minipage}{\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[width=12cm]{16.png} 
			\captionof{figure} {setelah itu semua kita bisa klik create application}
		\end{minipage}
		
		\begin{minipage}{\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[width=12cm]{17.png} 
			\captionof{figure} {terus kita tunngu sampai file tersebut sampai selesai}
		\end{minipage}
		
		\begin{minipage}{\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[width=12cm]{18.png} 
			\captionof{figure} {setelah selesai tampilan otomatis akan seperti diatas terus kita klik "run application}
		\end{minipage}
		
		\begin{minipage}{\linewidth}
			\centering
			\includegraphics[width=12cm]{19.png} 
			\captionof{figure} {aplikasi yang kita buat langsung akan seperti tampilan yangada diatas}
		\end{minipage}
		
	\end{document}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{caption}
\renewcommand{\figurename} {penjelasan}
\begin{document}
\begin{center}
\large{Perbaikan oracle}
		
\noindent Muh Amri Irianto (1184100)
		
	\end{center}
\section{Tutorial pembuatan aplikasi dengan APEX}
	berikut saya akan membuat tutorial pembuatan aplikasi dengan aplikasi ORACLE APEX
silahkan ikuti tutorialnya.
	\subsection{Tutorial apex}
	\begin{enumerate}
			\item  pertama kita harus mjelakuka registrasi pada ORACLE APEX yang akan kita masuki kita bisa kunjungi di oracle
			\item isi semua dengan benar maka kita bisa masuk dengan tampilan seperti diabawah
\end{enumerate}

	\begin{minipage} {\linewidth}
		\centering
		\includegraphics[width=12cm]{1.png} 
		\captionof{figure} {kita menuju create }
	\end{minipage}
\begin{minipage}{\linewidth}
	\centering
	\includegraphics[width=12cm]{2.png} 
	\captionof{figure} {kita pilih froma file}
\end{minipage}

	\begin{minipage}{\linewidth}
	\centering
	\includegraphics[width=12cm]{3.png} 
	\captionof{figure} {tampilan akan muncul seperti gambar diatas}
\end{minipage}

	\begin{minipage}{\linewidth}
	\centering
	\includegraphics[width=12cm]{4.png} 
	\captionof{figure} {kita choose file" lalu kita pilih file yang akan dimasukka}
\end{minipage}

	\begin{minipage}{\linewidth}
	\centering
	\includegraphics[width=12cm]{5.png} 
	\captionof{figure} {kita beri nama pada tabel tersebut dan kita klik configure}
\end{minipage}

	\begin{minipage}{\linewidth}
	\centering
	\includegraphics[width=12cm]{6.png} 
	\captionof{figure} {kita bisa lihat data yang telah kita buat}
\end{minipage}

	\begin{minipage}{\linewidth}
	\centering
	\includegraphics[width=12cm]{7.png} 
	\captionof{figure} {terus kita load data}
\end{minipage}

	\begin{minipage}{\linewidth}
	\centering
	\includegraphics[width=12cm]{8.png} 
	\captionof{figure} {pada tahapan ini masuk di sql command}
\end{minipage}

	\begin{minipage}{\linewidth}
	\centering
	\includegraphics[width=12cm]{9.png} 
	\captionof{figure} {tampilan akan masuk seperti gambar diatas"}
\end{minipage}

	\begin{minipage}{\linewidth}
	\centering
	\includegraphics[width=12cm]{10.png} 
	\captionof{figure} {terus kita masukkan seperti gambar diatas}
\end{minipage}

	\begin{minipage}{\linewidth}
	\centering
	\includegraphics[width=12cm]{11.png} 
	\captionof{figure} {lakukan seperti gambar diatas untuk melakukan pengecekan apakah tabel sudah masuk }
\end{minipage}

	\begin{minipage}{\linewidth}
	\centering
	\includegraphics[width=12cm]{12.png} 
	\captionof{figure} {saat pembuatan kita bisa masuk di new application}
\end{minipage}

	\begin{minipage}{\linewidth}
	\centering
	\includegraphics[width=12cm]{13.png} 
	\captionof{figure} {kita kasi nama dan pada proses ini kita klik add page terus kita pilih "interactive report"
\end{minipage}

	\begin{minipage}{\linewidth}
	\centering
	\includegraphics[width=12cm]{14.png} 
	\captionof{figure} {kita masukkan data yang telah kita inputkan kedadalm "ulangi proses add page tersebut sampai semua data yang telah kita masukkan dapat kita inputkan}
\end{minipage}

	\begin{minipage}{\linewidth}
	\centering
	\includegraphics[width=12cm]{15.png} 
	\captionof{figure} { "ulangi proses add page tersebut sampai semua data yang telah kita masukkan dapat kita inputkan"}
\end{minipage}

	\begin{minipage}{\linewidth}
	\centering
	\includegraphics[width=12cm]{16.png} 
	\captionof{figure} {setelah itu semua kita bisa klik create application}
\end{minipage}

	\begin{minipage}{\linewidth}
	\centering
	\includegraphics[width=12cm]{17.png} 
	\captionof{figure} {terus kita tunngu sampai file tersebut sampai selesai}
\end{minipage}

	\begin{minipage}{\linewidth}
	\centering
	\includegraphics[width=12cm]{18.png} 
	\captionof{figure} {setelah selesai tampilan otomatis akan seperti diatas terus kita klik "run application}
\end{minipage}

	\begin{minipage}{\linewidth}
	\centering
	\includegraphics[width=12cm]{19.png} 
	\captionof{figure} {aplikasi yang kita buat langsung akan seperti tampilan yangada diatas}
\end{minipage}
 sekkian tutorial yang saya berikan apabilah ada ksesalah dalam hal pembcaan mohon maaf sekian terimakasih.
\end{document}